港足前門將元朗遇襲案 再有1男落網

果日係藍衫阿叔同灰衫男打架，後來其他人幫灰衫男拖，咁點解唔告埋藍衫??

香港甲組前足球門將梁卓長於上周六（26日）在元朗福德街一間快餐店外，疑與一名政見不同的男子發生口角，雙方互有推撞，其後，另一名男子加入襲擊梁，警方事後將2名男子拘捕。元朗警區重案組接手調查案件，經進一步調查後，於今日（29日）在天水圍區拘捕一名姓龐（22歲）本地男子，涉嫌襲擊致造成實際身體傷害，他正被扣留調查。而早前被捕的2名男子已獲准保釋候查，須於11月下旬向警方報到。
事發於上周六晚上9時許，一批市民在元朗市中心舉行集會，並聚集在大馬路一帶，期間，54歲的梁卓長在福德街疑與一名穿灰衣男子發生爭執，梁被對方按地暴打，混亂中，灰衣男亦同告受傷；另一男子亦曾向梁施襲。梁的手及嘴擦傷，送院治理。警員於當晚及翌日早上，在區內拘捕涉案姓陳（44歲）及姓周（28歲）男子。

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情